西藏旅遊一問，去過請入

小弟打算黎緊暑假去十零日
考慮緊預算
打算深圳飛西寧再火車入西藏
想問下關於機票價錢
見有人一千樓下都有機票
又見到最平都會2500

平機票點搵？
同埋四人包車幾多先合理？
點樣搵司機大哥？

巴C 去西藏又洗左幾多？

睇你六月定八月去
八月去就一定貴
包車可以去背包客棧搵推介

可以試下係攜程搵
差咁遠價錢多數因為旺淡季 提早幾多買 同轉唔轉機
包車4個人10幾日你預要一人起碼8000-10000
想平就搵多啲人拼車分擔

去左二十幾日 行滇藏線上 十人包車
Total用左一萬鬆啲

留名

Ctrip勁伏唔好用！

拼車姐係中途走 唔行哂成條線？

巴打去二十幾日用左一萬鬆D 係點分佈？好勁

暑假即係幾時？唔同時間價錢可以差好遠
同埋西寧上火車，你要考慮返買唔到火車飛呢個風險
因為火車飛係出發前一個月先開始訂，照計你會買完機票先再買火車飛
到時如果火車飛買唔到，你就會好尷尬
唔知再轉飛機好定買廣州火車飛好

可唔可以講下點伏法

拼車即係同其他人一齊包車 不過係陌生人咁解

其實無特別慳住黎洗喎 除左用左3000包車
1000買火車飛落返廣州 同埋啲十九景點收門票之外 其他都係雞碎咁多 食同住都相當平
當然你自己要識還價啦

佢啲手續費多就人人都知
上次係ctrip買拉薩返香港機票
ctrip交比航空公司個名打錯咗
搞到check in唔到要即刻買過張
睇返confirm booking email我打嘅名係啱咖囉！
但ctrip果邊打錯名！

我都plan 緊6六月下 有冇行程share 下

打算三月中去

DC FEVER有篇遊記可能岩你~

總共去左20日，都係火車去火車返
錢就用左大約$6000

我都係...你自己一個去？

求教學 thx

6000點玩嘅 我租車代駕已經沒左5000啦🤦🏼‍♂️

我獨遊住hostel好似$50一日
拉薩市內就全部都搭巴士 去邊都係2蚊
咁去其他地方就拼車

租車代駕當然貴
係街派卡片拼車平好多
例如我去羊湖都係$100人仔

我比個司機wechat你
pb6307-

仲有一個朋友

火車車程都去左6日

去過一次，不過坐人地車，所以答唔到你問題

Hi 巴打，去緊，諗住留幾日就算，遊下火車河

係6日
不過遊火車河個體驗都唔錯